本人已寄信給林鄭自薦做財政司

全民派錢
用9000億買莫雷拉騎師王

一野隊冧咗馬會

on9先買雷神，依家熱到冇一場有水食

我買9000億，1.001 都贏佢1億

草電垃

聽講黃小雲自薦咗...

我想做警務處長

係我帶領之下, 警察將會更強大
到時再派去中東打ISIS, 揚威國際, 塞住連登仔把口

呢個post 未必岩你
相反你對破產條例 程序都較熟悉
去自薦破產官可能會收

唔識英文做唔到